[港獨］公投香港首都！！

有家有冇諗過有生之年港獨成功香港首都會係邊到？？
我會投銅鑼灣

港島= 中環
九龍= 尖沙咀
新界= 沙田/大埔
大西北就含撚啦

康城路1號

+x哥定左啦 邊輪到你班賤民投

又黎鍵國大業

政府總部係金鐘,港督府係中環.冇其他選擇啦

一定係港島，新界只係蠻夷之地。

其實一早set 左， 維多利亞城，有啲會都仲有維多利亞分會

國家係咪一定要有首都先

城市型國家唔洗要首都得啦
新加坡都冇
規劃好個城市功能就已經好好

一係繼承英治時代個古城 維多利亞城做首都都正

青衣

香港首都 北京

南丫島

反攻中國

華盛頓

星際城市，旺角

一定係將軍澳

荃灣

金鐘
成堆法院

Victoria city
源用返香港英屬外飛地時既首都
維多利亞城（今西上中環、金鐘、灣仔及銅鑼灣等地）一直是香港政府所在地和國際金融中心。不少書籍都標示維多利亞城為香港的首府。

首都係康城

大角嘴

中環